荃灣街坊小心，黑狗已經形成包圍。

推

#荃灣
2301 葵福路葵芳至荃灣沿路暫時乾淨 但小心楊屋道大量狗隻

街坊 返屋企啦
同埋唔好上錯車

走啦

Push

住開既街坊手足應該識走
反而我驚外區手足走唔到

玩完返屋企啦.
佈咗防就即走

街坊先識路係荃灣既優勢

係

荃灣街坊實識搵小路走
無論上山定返海皮既屋企
外區手足就大鑊d
無車走 出番葵涌走變得難

小心紅van 狗

走呀

青衣行路到荃灣 香港人「唯二」可徒步橫越的海峽

由荃灣行去青衣

屯門阿 仲有

街坊唔好怕麻煩 落街搵下仔

推呀

大家小心，唔好被捕

兄弟快閃了

走晒？

push

換裝走啦屌

散曬未

推！

#荃灣
2350 示威者已散去 唯眾安街內仍有大量狗車

Source from tg

荃灣快閃狗屋 福建幫 0被捕
我提名做首都

走哂

前線手足背左以下電話佢

狗都走埋